[自爆]九個字行路圈吹水會

講下你由自己而家嘅住所出發，行路45分鐘可以去到咩地方
---
機場客運大樓，沙螺灣，石門甲
想要一個市中心公園，多一個地鐵站，輕鬆踩單車去迪士尼

唔係好知你最後一句想點